[突發]有飛蟻會點。。

會飛囉

嗯

唔打死佢變白蟻你屋企d 傢俬就有難... 前年一時大意放生左d，食撚左我個木床架，，，